點解東方咁唔掂

雖然當年玩泥沙quit完又回歸
搶走咗南區亞冠外個位
但堂堂上屆亞軍
1:8真心好核突

司徒

垃圾牛丸帶完就走下波